水行俠值得睇嗎？

之前出左個preview
但好似成個劇情已經差不多出晒黎
唔知到時有無咩驚喜
有無巴絲打睇過動畫版？ 唔知邊度有得睇番

不了

套戲未上就問值唔值得睇

有d戲預告已經覺得唔好睇就唔會買飛入場睇

我估有水底扑野...

真人版海底奇兵

有温子仁應該信得過

佢之前拍開鬼片
好好奇佢拍英雄電影會點
之前套詭娃安娜貝爾真係嚇死人

水底交配

之前有套狂野時速都係佢

有溫大師應該ok